有冇巴打識人錶行做買IWC有折

求巴打們幫手
有既EMAIL我
insurance2658@gmail.com or tg @wonderwall123

冇條件幫你 on9?

實有好人巴打

就算有好人都唔會幫你依啲想唔洗付出就有收穫嘅人

咁要點付出 比個屎忽你屌？
我就拎左discount 喇 你返屋企含撚啦 傻仔

巴打買邊隻？我一路都想入隻大飛小王子

其實只要俾番1千幾百茶錢
好多人會幫手
因為VIP要每年買夠某個數先有

有咩著數先
幫我含ok?

你有冇七折？

窮撚死慳死抵學人買錶，連幾舊水都慳

想幫就幫，唔想幫就索性唔好幫啦
一千幾百都要R, 乞兒咩

on9 阿豬阿狗都係vip啦
特別係iwc呢d冇野炒嘅垃圾brand
行貨ad 25%基本啦
根本有心行多兩間一定有